(急)我老公个朋友系水警，收到消息黄尸曱甴今日会烧投票站！

（急！）我老公个朋友系水警，收到消息黄尸曱甴今日会烧投票站！各位小心，千奇吾好行投票站附近，！唔想有下一个火人🙏 🙏 快傳开去！

一定要傳開去

藍絲最怕自己瀨野

燒到埋身一定信

投票緊要定命仔緊要

去投票就中左黃絲計啦

曲都唔識玩？

想攬炒燒死曬我地

好撚心啦好學唔學 學戇鳩藍屍啲野
要投咪由佢投
我地夠人多 洗撚做低莊野

係呀 我地藍絲一定唔可以去投

屌你老母
503咁耐
原來為左貼呢啲垃圾post